1. Напишите метод, который принимает целое число в качестве параметра 
и выдает исключение, если число нечетное. Необходимо протестировать ее 
в методе main с разными числами.

2. ***Напишите метод, который принимает строку в качестве входных данных 
и выдает исключение, если строка содержит числа